［法官大人］新假期少布泳衣女

係無波嫁啦，但都叫睇得下
btw 有無人知咩名同多d相睇

咁樣衰 不如你話俾我知邊度「睇得下」

無波無樣wor

我都知你地高要求